有無人整理下list to do(清算項目）

唔知邊啲有人跟緊
運動早期醫管局洩漏病人資料又要跟進
南邊圍堆粉腸要搞
投訴丁屋僭建等等
要執一執個list
以便日後清算

柏林仔隻手

推 最好整合晒 警 黑 政 醫 啲仆街野

真係好撚多
一日幾單新料
我知大家忙 但記得一定要紀錄

香港人好善忙,要列出6月至今事項木

瑪嘉烈醫院